曾經每一個男孩子都係專一

曾經每一個男孩子都係專一重情
就係因為被背叛被傷害 而保護自己

希望所有人 唔好隨意作出任何承諾
傷害任何人

寧願沒有承諾 都不要作出承諾

曾經每一個女孩子都係專一重情
就係因為被背叛被傷害 而保護自己

希望所有人 唔好隨意作出任何承諾
傷害任何人

寧願沒有承諾 都不要作出承諾

曾經每一個同性戀都係專一重情
就係因為被背叛被傷害 而保護自己

希望所有人 唔好隨意作出任何承諾
傷害任何人

寧願沒有承諾 都不要作出承諾

中二病？

收嗲啦

曾經每一個屋邨仔都係專一重情
就係因為被背叛被傷害 而保護自己

希望所有人 唔好隨意作出任何承諾
傷害任何人

寧願沒有承諾 都不要作出承諾

曾經每一個連登仔都係專一重情
就係因為被背叛被傷害 而保護自己

希望所有人 唔好隨意作出任何承諾
傷害任何人

寧願沒有承諾 都不要作出承諾

曾經每一個處女都係專一重情
就係因為被背叛被傷害 而保護自己

希望所有人 唔好隨意作出任何承諾
傷害任何人

寧願沒有承諾 都不要作出承諾

曾經每一個失眠人都係專一重情
就係因為被背叛被傷害 而保護自己

希望所有人 唔好隨意作出任何承諾
傷害任何人

寧願沒有承諾 都不要作出承諾

曾經每一個年輕人都係專一重情
就係因為被背叛被傷害 而保護自己

希望所有人 唔好隨意作出任何承諾
傷害任何人

寧願沒有承諾 都不要作出承諾

曾經樓主老母都係專一重情
就係因為被背叛被傷害 而保護自己

希望所有人 唔好隨意作出任何承諾
傷害任何人

寧願沒有承諾 都不要作出承諾

結果就變撚咗臭雞

一定係咁

曾經每一個打工仔都係專一重情
就係因為被背叛被傷害 而保護自己

希望所有人 唔好隨意作出任何承諾
傷害任何人

寧願沒有承諾 都不要作出承諾

死開啦你